想搵LG G3 rooted stock rom 6.0

想搵root左既stock rom 要6.0。

一野刷落去唔使再另外root

有無人有source?

自己root啦懶鬼